胡穗珊辭任主席+退黨

工黨秘書處指，早前收到胡穗珊以書面通知，她經過慎重考慮後決定辭去黨主席及退出工黨，工黨執委會曾多番挽留，但最後尊重其決定。工黨感謝胡穗珊對黨的付出和貢獻。

工黨現時由黨務副主席兼青年部主席趙仕信擔任代主席一職，直至年底換屆時選出新一任主席。趙仕信向本報表示，胡穗珊對工黨的運作有意見，因此決定離開，他們曾多次挽留亦無果，只能尊重胡穗珊決定。

被問及此事對工黨是否有打擊，趙仕信稱「最慘目前（政治）大環境氣氛低迷，打擊一定會有」，但只能盡力做，而工黨今年年底將有換屆。
終於頂李卓人同何秀蘭唔順

咁我可唔可以講野呀

唔gur上年冇啦啦要佢退選咋？

講堅我覺佢唔岩做政治

唔講咩，太媽媽feel

蘋果嗰度有多D料
她在黨內見到一些因為架構問題，在處理事情上「非常之唔公道、唔合乎一個講公義嘅政黨用嘅手法」、「講完亦沒有結果」，同時黨內有人長期以來對她有不公平的對待，所以要退黨和辭任主席：「呢個辭退同退黨係一個抗議」，但她不想指名道姓作出批評。
她指工黨李卓人和立法會議員張超雄也曾挽留她
有能力搞事但唔係李卓人張超雄,9成係何EE

工黨同民協一撚樣

轉黨啦

大家都係想搵飯食

根本舊泛民全部都係老人政治，成班老野話交棒但都係指指點點，好似林子健事件咁，胡志偉比人架空曬

嚴格嚟講胡志偉都老老哋，佢都五張幾

人就老，權就冇

有人估佢唔滿意何秀蘭想出來補選眾志個位。

就算報選都畀眾志啲人先啦

何秀蘭呢啲老西餅就算撚數啦

四眼呢D柒頭都多票過佢就算鳩數啦

而家眾志好似唔夠人去選，何秀蘭上次係有票，馮檢基都堅持出來選，佢都出來選唔奇。

如果係咁同馮檢基有乜分別，仲覺得捨我其誰
上次唔係佢條仆街，何君堯都唔會入到去
算鳩數啦

胡穗珊突然退出工黨及辭任主席，黨內即時傳出，胡之所以退黨，是因為與何秀蘭的不和。消息指，胡的退黨與何有莫大關係，兩人的不和是長期問題，非一朝一夕，胡不滿何的程度，已升級至黨的紀律委員會處理。直至過了本周一黨內會議，胡決定退出工黨，以示對何秀蘭的不滿。

本報向何秀蘭查詢，她顯得不願多談有關二人不和的傳聞，她只是拋下一句「交比（代主席）趙仕信回應。」

本報致電趙仕信，趙指，由於胡的退黨很突然，故他要先讓黨內開會，了解事件，才能回應此事，指由於事件有很多未確定因素，故他不想胡亂猜測和回應。至於胡穗珊和何秀蘭過去是否一直有不和，趙指「呢個唔係太清楚」。

消息人士指，工黨紀律委員會數個月前已就胡、何二人的衝突開過6至7次會議，兩人互相投訴大家處事不公，何秀蘭更批評胡穗珊有角色衝突。據悉紀律委員會最後裁定何秀蘭有錯，決定動議遺憾何秀蘭，當時何秀蘭以辭職作要脅。

消息稱，當時一班委員因此屈服，改為對兩人的衝突持「中立」態度，以致胡不忿退黨。紀律委員會的主席為工黨成員、前立法會議員張國柱。

要搵你估搵唔到咩？
如果眾志派到出嚟，我覺得泛民會忌憚黃之鋒光環，唔敢同佢爭。

衝突持「中立」態度？
即係唔理邊個有道理啦, 兩個邊個朋黨勁就鬥死對方

胡穗珊上次選舉講野好正路
留係工黨呢D老化團體冇前途

我響佢單騎ko鳩達開始留意佢,講d野唔錯
最難得係有次黃國健問佢點睇港獨,佢講左好耐都無講反對
以一個傳統泛民組織主席黎講真係唔話得
離開工黨可能係件好事

左膠 not my cup of tea，但姗姐係100毛KO光頭達要記一功。

睇黎何EE想要羅37個位

除左佢民協選超區果個都唔差，可惜老屎忽霸撚住晒

乜撚野叫遺憾何秀蘭

泛民老人政治，青黃不接

夾硬捧個"年青人"上位，但又無實權又無名氣

民協莫嘉嫻工黨胡穗珊都只係傀儡
白鴿黨代表人物仲係李柱銘鐵頭仁四方西
就算之前社民連廢陶做主席，都係教主話晒事

暫時係得大狀黨好少少

何ee

西洋人傳過嚟嘅嘢你唔明架啦

眾志個位話周庭選都得啦
洗鬼搵你何EE咩
選舉關愛座咩

其實白鴿工黨街工民協個班老屎忽係最應該收皮
偏偏香港班所謂支持民主既廢中廢老最鐘意佢地

真係得楊岳橋得,其他唔係班細太廢就係班老唔肯退

何秀蘭就真係收皮啦
又唔抵得之前游b贏到 就屌人地留長頭髮唔環保

輸到痴撚左線

楊岳橋簡直係垃圾

始終覺得胡唔適合做主席
雖然佢向班保皇黨開火講野有文有路
但佢冇個種領導能力既感覺

何秀蘭馮檢基呢 d 死老野好心快 d 收皮啦
一把年紀退得休仲謀住個位

做人最緊要識自量,選唔到咪證明你跟唔上時代,何必咁樣作賤自己,順勢交棒比下一代咪幾好

但係佢D公關做得最好呃到唔少黃絲

楊岳橋係補選同舊年選舉台戲做得好
選到無咪又係一鳩樣

本土毛又想借d意攻擊泛民

你話公民黨醒目又好咩都好,佢係利用到補選呢個機會將一個黨員推到變icon
成功交棒

何君妖入到去係因為正白旗鄭松泰呀

原來佢得36歲
但上年出嚟選果陣都有大將之風呀

工黨本來就垃撚圾架啦

泛民老鬼文化,係要好似司徒華咁入棺材先俾位人上,鴿党民協依家到工党,成班戀棧權位阻撚住晒

要睇下幾時選, 如果今年選周庭未夠秤

何啟明選超區表現唔錯
民協出佢選九西，贏面一定大過馮檢基呢條老屎忽
最戇鳩係公民黨
驚死泛民唔夠多名單，仲要死出嚟參選

周庭應該要等金紫荊單嘢過到
可能唔會放過佢，全滅

同意馮檢基應該收皮
何啟明再唔上位民協都可以一齊收皮